我宣佈，下個目標係新屋嶺大遊行

請大家提供時間，集結同逃生路線。

個人建議係921前或後，921要專心打何妖。手足們請發功。我會選擇係呢個星期，岳爺岩岩入去，氣勢最旺個陣搞。

岳義士去咗新屋嶺？

有無機會叫人權組織搞，將新屋嶺問題放上國際。
因為係涉及酷刑罪，係國際上好嚴重。比狗同政府壓力，有咁大搞咁大，到時有冇不反都蜂擁而至。

未知，但新屋係狗酷刑既象徵，必須解決。遲一日解決，義士就會比人毒打多一日。

轟入去搜證

香港巴士底

你自己去 條路重慘過機場 想叫多叫個手足入去？

又係呢啲回應，去邊你坐港鐵都走唔到啦。
機場又危險，元朗又危險，政總又危險，新屋嶺又危險。最安全係上連登上post? 岳義士衝上去救人唔危險。

你個句叫人自己去，真係難聽過粗口，你一定係臨陣掉低自己友班仆街。

個地形真係搞唔掂...

每星期on9之星 金獎

大張旗鼓搞唔過

仲難過cctvb呀
宣乜撚野佈

真心想知係連登仔口中邊度係安全，最安全係屋企啦，係屋企唱榮光歸香港啦。一路唱手足一路比人打，你就因為咩地形危險，不了，唔撚去。吹撚脹。

又無交通，又搶唔到手足，又無物資，和理非又唔會入。

不了。

搞市區遊行以新屋嶺酷刑為主題又唔同喎，無搞過，又有道德光環，有得諗。

我記得之前有人搞過去新屋領交遊

未到已經比果度軍警趕走 仲要渣架車跟住你睇住你地真係出返市區先唔再跟你

所以我話個遊行用人權監察為理由，酷刑罪問題

收唔到電話喎

就係咁撚大獲先要去。機場兩個幾鐘大家都咁行，點解新屋大家唔敢。

不過唔駛去到新屋嶺搞囉

紅花會劫獄咩

手足邊有得走

921唔打何妖啦
實送人頭比黑警

手足冷靜，你都要諗下唔係人人有勇氣捨身進攻

事實上新屋嶺地形真係唔合群眾，尤其我地唔係有槍炮去攻堅，你諗住赤手空拳抑或棍棒+汽油彈？定係諗住行去同黑警講法律？

既然有好高風險冚包散，所以俾人質疑好合理

互屌無用，最緊要團結

咁你係唔係沖入去 接走所有義士

新屋嶺荒山野嶺，冇民居cover冇逃生路線，可能連記者FA都好難入去幫手，黑警可以亂打人冇面俾，分分鐘開槍都冇人知，真係要去？

屌你老母 講野之前用個閪腦諗下先啦 亂鳩咁叫帶人去死

宣你老母佈咩, 你邊位

休班狗你唔打, 禮賓府你唔衝

叫人去個電話收唔到既地方

基本上唔係有能力拆左間野既話, 去黎真係0%意義
你外面圍咁點? 裡面照打

樓主叫人去圍真係on99

我無講衝入去，我已經係講叫人權監察組織帶頭搞遊行，用國際酷刑罪做牌頭。

我最嬲係一提新屋嶺，一提啲新界地方，有啲撚樣就會就出黎話，傻仔去送頭，你自己去啦。抵新界鄉黑狗可以惡咁耐。義士見到真係屌出聲

啱呀

只有送頭

唔好癲啦
我哋根本唔夠LV又唔夠裝去打新屋嶺副本
你去得硬攻就真係預咗係會死人
而家全民勇武都未完全覺醒，去只係送死

新屋嶺係難，但除左硬攻有冇其他辦法呢？總覺得近日被自殺的人仲响入面

上水粉嶺人鏈過去

市區都未試過守得住
去新屋嶺點守

市區起碼仲有補給線
新屋嶺cut水cut糧就束手就擒

睇睇黃背心經驗

毅進星 100

嬲你老母咩嬲
入新屋嶺係咪拆撚左佢先
唔係既話 係市區用同一樣既議題搞遊行係無分別
反送中可以遍地開花 點解反酷刑就一定要去新屋嶺?
點解要D狗連油費都慳返 自動送手足入去俾人打?

who are u

垃圾post，請善用不推文回覆

去可以去 但一定要叫齊外國記者
最好加d 警察唔可以出手嘅人

宣佈

要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

廣東話同通識就快玩完！！
最後今日！！
#8有template即刻send email！（#2係錯既）
最好正皮返#8，負皮#2，好多人跟錯！

如果去上水遊行，反酷刑得唔得？

樓主帶頭先囉

又宣佈又剩又唔落手搞

講緊係市區都咁撚難走，仲要入新屋，傻西

推出國際係啱 但遊行就實比黑警拉晒入去

單程路，風險太大，和理非都照拉

叫議員要求巡視啦

我都宣布，叫人去新屋嶺大遊行，等如送人頭

入到去但走唔返出來

果度真係好難走其實 除非遊行終點係出返黎咁都還可以
不過都係唔建議

响正深圳隔離，一拉可以直接送中

臨近十一，想一次大包圍
明ge黑警，你估係你地毅進仔冇分析能力咩

新屋嶺可以喺上水搭73k

推

逃生去大陸?
果度真心難走

你諗到條完整逃生路線先再出黎學人宣佈啦

入去送死咩 附近咩都無 人影都唔多個
融撚左你再俾狗食埋都唔知咩事

9up冇成本

點解過左三個月仲有on9叫大去新屋嶺/青衣

真係夠人去既，警察會俾路你走

去新屋嶺隨時得返1/10和理非去
無人數優勢手足好易出事

屌你直接送中

人*

新屋嶺集中營

將主導權交比警察係咪傻㗎

每過幾日都有人話去新屋嶺

笑撚死 弱智咪撚上網不如

現代版劫獄
果度咁偏，諗下點走好過

新屋嶺搞唔掂 地形唔得
樓主係咪狗講左好多次新屋嶺地形危險

山路可能仲易走

理性少少用你個豬腦念下得唔得一係你比個計劃出黎教人點唔送頭衝到入去衝到出黎，唔好淨係9up點9人送頭

會唔會組團入去探下路先

我乜都唔撚講

淨係第二把膠椅張建宗話想去都俾人ban

查實等同悼念六四要去天安門、打遊擊要上井崗山既想法異曲同工

真係會死架

On9

北韓既集中營、新疆所謂既再教育營咁嚴重國際都攪唔到 ，區區一個新屋嶺點會有人理到丫，唉

另一邊仲有打鼓嶺狗屋
人地都唔洗行出嚟, 已經包圍咗你

結論係有入冇出

Majority rules.

人夠多就唔危險了

唔好一味話打唔過先啦

信號都唔多收到真係死晒都無人知

支持

去新屋嶺要叫埋國際傳媒同埋要和理非

一係唔去 一係就搞到佢以後用唔到

一般市民冇武器裝備，唯有數量搭夠，係時候出動和理非。例如叫陳日君樞機帶以十萬計嘅天主教基督教教徒，用愛與和平方式去搞遊行行入去。

不過都係和理非嘢，入到去一勇武等於自殺。

你都痴L線,入去送頭呀?

義士團滅

唔係徹底攻入去就唔好去，同時需要大量校車

電話收唔到，無車走唔到，同去自首有乜分別？

同意搞翻個新屋嶺遊行
但地點唔一定係圍新屋嶺
形勢太難同凶險 亦唔排除會少左好多人出
但必須將新屋嶺推成焦點引起國際關注

新屋嶺完全反映到媒體幾重要 其他警爆我地係直播見到就推到仆街 新屋嶺極黑暗冇人知係點就冇人理
新屋嶺手足不是condom呀！！！！

有入無出咪你呢d
根本所有地方要攻都唔難
點撤離先係難題
攻新屋嶺不如攻禮賓府

補多張,犬方同公安進攻路線

樓豬已潛

追殺新屋嶺

星期六晚何妖喺良田村食盆菜
做乜唔搞佢而去搞佢個office？

咪撚去
去都去北角先

你去都未去到 就俾狗大圍捕啦

地形完全唔可行，樓主收皮罷啦

終極送頭？

去到會做到d 咩？淨係警總手足都埋唔到去啦，一出速龍防暴咪又係咁退，你叫手足去似想人送頭。仲要混埋其他地方黎講

十月小喺要諗辦法打開 新屋嶺呢個黑洞

行過去53分鐘
可以租單車一齊去
其實冇大家想像中咁遠

入去送頭？不推文

你覺得佢地會你咁做？

面對分化撚五毛
負皮上一頁

起碼都飛隻無人機去拍下片先啦

比狗係山到兜到你
死無全屍都有....
就咁挖個洞dum你落去

其實如果真係咁多人去嘅話拆咗新屋嶺都仲得
之前都有人搞過銀髮族參觀
希望大家俾啲空間討論依個可能性
大家都係想救手足

推推推

搞得新嶺
不如搞禮賓+政總
反正都預左武裝革命

push

推！

巴士底監獄

直接去送頭？
講野可唔可以經大腦先？

想直接送中?

仲難過去機場 而且去到又唔係攻 去黎有咩用 去機場都話可以和你塞

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

同自殺冇分別

唔止校車
仲要帶有衝鋒車
唔用車撞都咪撚止意入到

可唔可以燒左果到

我係擔心依家有堆有勇無謀或者五毛故意帶風向
存心令到依到嘅人失去號召力
乜都做唔到

返去j 你既大陸狗啦屌你老味臭閪

其實真係要攪攪新屋嶺
我聽到呢個地方都打冷震
根本入面不見天日連入面有幾多手足都唔知

有冇可能可以爆入去救人
我知好難 但一定要有一次遊行係關注新屋嶺事件推上國際
求下大家
即使唔係入去遊行
都搵一次遊行主題係反對新屋嶺酷刑

其實你明唔明新屋係危險過機場好多

組隊去新屋領
一係就巴士底，一係比人塞落巴士底
無第二三個選

其實新屋嶺手足真係好需要我地

遊行入去除咗表態都冇大作用
入紙申請禁制令禁止新屋嶺運作
或者搵導彈炸咗佢仲實際

琴日開咗po冇人理，入面有片

建議大家了解下個環境先，個邊基本上荒山野嶺，有入冇出，訊號極差
想像下我地是但一個落單會點
新屋嶺做遊行主題可以，但唔係去新屋嶺囉

樓主你諗定成個plan 先好衝出來講啦，或者至少都有個初型，講下應該點做先可行。你而家乜鳩都冇，剩係識叫人去，好難怪人地話你on9

係嗰度拉人咪大條道理送去邊啊 自己諗下啦

除非警察真係要屠城
如果唔係一定會俾路冇戰鬥力既人走
再圍堵有反抗力既前線
每次都唔會係人多既圍堵

On9
全部等俾狗拉？

申請禁制令叫執達吏入去清場好過

點都都死
條路咁kick
仲要收唔到電話
少危險

夷平新屋嶺

How about 北角反黑

講真，新屋咩環境大家都唔知，先唔講地形環境既問題，
就講人生安全丫
冇人擔保入到去可以出到番黎
有幾危險我地冇人知，但至少唔係遊行既好地方囉

嗰個位太危險

龜一點別太衝丫樓主

唔係話入左廠咩？

on 9 走去送頭

以樓主邏輯
我地反共唔應該係香港攪
直頭要上北京天安門攪

唔係驚呀？

你認真？
果個位你死鳩埋再俾人棄屍都唔知咩事

呢個地方咁危險，如果無立法會議員帶頭組隊去，係咪可以齊人出番嚟都無人知

算啦
你見班友連機場都唔撚敢入
叫佢地上新屋

樓主係咪鬼
一入去成隊畜龍防暴出黎捉哂入去

可在市區遊行

捉埋議員

與其去新屋嶺，不如去港交所將軍澳數據中心啦，將軍澳不只是春袋，直情是香港的心臟

屌你係咪間諜黎 想撚班人去一獲熟

新屋嶺旁邊就係黑警總部同訓練學校，地理又偏，唔係唔想去，但地理真係太劣勢，難入更難出。

想手足去送人頭？on9你諗清楚先好開post喇柒頭

其實有咩問題 銀髮族都搞過啦 班勇武去第二到囉

直接圍禮賓府la

老實講睇呢個POST就知班友都未夠LV
去得果度已經係巴士底監獄

有無得搞呢？

你啲自私撚 有咩慘得過我地班手足俾拉人去？ 行少少路就咁 遲啲到你入個陣唔好話無人救你

咁我地可以點救新屋嶺班義士?
等唔知邊日係海到執返佢?
幾時先可以知道新屋嶺入面嘅真相?
我認我係急, 但可唔可以討論下有咩可以做

銀髮族都去到點解我地唔得。唔撚明

做乜咁嬲嬲豬😂
比人質疑就起哂鋼玩人身攻擊

巴士底

現時未到果個位我覺得

成班話唔去嘅先係on9,
我地反而要和理非非入去遊行
一有遊行大把記者, even外國記者會跟埋入去
有記者磅住先係我地最大力量
有記得去報導去影先可以引起社會同國際關注
成日話危險唔去
元朗危險唔去機場無得走唔去915有不反對不通知書唔去咁你班冷氣軍師幾時先行出黎？

到底有咩方法查探到入面有幾惡劣 。。。

終於有人明。唉

問樓主點解唔自己入去果啲
如果我入去, 你地係咪跟

阿sir紮職咁搏命呀

新屋嶺武裝革命

支持攻佔新屋嶺 香港大革命

銀髮族一撚早demo左。當有幾個人出黎屌我on9，大把人跟住，之後就捉鬼話我係狗。起下我底出過咩post就明，727我叫人入元朗光復比人屌到仆街。已習慣

講堅
新屋嶺個頭有入冇出，入夜死撚硬。

撒退唔通用腳行返元朗咩

果條路出現得既一係黑警一係示威者
無哂街坊 遊客cover 你自己諗下比人圍捕果時班黑警會點對你地

去呢個地方唔係唔得

一定要有政黨同多政治明星攪，大家先安全

你地都知到危險 咁入面d手足比人強姦打到骨折就可以由繼續留係地獄？
銀髮族可以去，機場行4個鐘都難唔到我地，點解我地唔可以去？

最好係先申請新屋嶺禁制令，法庭唔批就即刻有大條道理遊行光復
聯合埋銀髮族，call曬車，叫曬議員，記者，太平紳士，販民… 邊個reject就開佢名

總之搞到大咁大得咁大，請埋國際媒體見証，睇下仲有邊個阻頭阻勢

我就當你有20萬人由上水入去，夠多人未

期間差佬都唔出手，俾你地去到新屋嶺「和平」嘈完一輪
差佬都唔出手，入夜，都俾你地走，20萬人開始「遊行」返上水市中心
呢條係一本道嚟，有人隊頭有人隊尾
到隊頭嗰19.9萬人都通過咗邊境警總後，仲有1千人喺警總同新屋嶺之間
跟住差佬就喺邊境警總衝出嚟拉嗰1千人，點拆

落咗車要行成個鐘至入到去
咁點撤退?
你最好睇返銀髮族踩入去果段片睇下先

正想講

同埋去得果度係背水一戰(唔好講咩BE WATER 送頭果D廢話)
唔係班柴娃娃 嘻嘻哈哈 咁玩
你要確定要有冇咁既決心先?

人多逼爆洗怕？

衰L個機場, 點走??

你邊撚個呀, 睇下google map都知冇逃生路線啦
屌你老母

有冇法律禁制令，禁止黑警將人運去新屋嶺？

太太紳士要求過都唔得呀
搵返D舊新聞睇下啦

20萬 FULLGEAR 會打一定夠有餘
不過而家仲係嚇兩嚇就雞飛狗走既就一定唔夠

你上個post 先講要搞地區光復唔搞遊行？
光復新屋嶺on9?

禁區

除非你準備攻佔同打鳩死D黑警,唔係一般遊行都好惡搞.

泛民冇一個議員/律師嘗試入去了解😔

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

醒少少 唔洗比人屌

我去

話危險無所謂個D點解唔直接去夾習維尼 咁就咩都解決晒啦
反正都唔怕危險

想團滅？
跟本無路走

你唔係去刧獄根本無需面入去
去警總好撚過啦

嗰度山卡啦，訊號極差，加如果咁多人，唔好諗住直播到
通過咗19.9萬人之後，差佬駛十幾部貨車衝出嚟塞住條路就困獸鬥
最前嗰15萬人係唔知乜事，唔會返到去救人
啱啱通過邊境警總嗰三五千人人可能口耳相傳到有事發生，但都係迷霧狀態十幾分鐘，夠差佬塞路
貨車塞死咗條路之後，FULLGEAR極都推唔走堆貨車掛
差佬亦唔使立即同示威者打，餓返十個八個鐘，嗰一千人就冇力，不費吹灰之力就拉曬

咪係 自動送上門都唔覺有問題

其實有無方法向法庭要求停用或者解散新屋嶺

咪係 老撚點
咁近大陸 殺晒你返大陸埋屍都仲得

地形問題未搞掂就唔好去啦
市區就算無黨鐵都仲有巴士校巴
你新屋嶺一封山就收哂皮
仲有你未計手足腳力問題

到依家仲諗住法庭，你昏迷咗30年

「胸部襲警」光復女
2015年7月30日，吳小姐被判罪成入獄3個月15天，網絡頓時群情洶湧。事件不但成為國際媒體的笑柄，令香港蒙羞，其判決結果也成為高登2015年7月之星。

你去到又可以點？

不停話唔得果啲人, 我明
但有冇其他ideas
個個星期都有手足俾狗捉, 我地可以做啲咩?

但你入呢啲同衝狗屋一樣 人地出實彈都得架喎
無外援真係搏唔過

而且而家重點係要啲狗公開入面一切真相 同停止將來繼續出現酷刑
除左法庭仲有乜方法 你衝入去搶cctv?

其實如果革命既話 救人質真係必做既事
但而家香港仲未行到依步

成本效益問題，成本高但效益唔大，唔應該咁去冒險

咁樣都唔知送頭? 你媽媽生少咗個腦比你? 想引起新屋嶺關注就一定要去果度? 諗清楚先好講出黎

樓主入軍火庫爆下裝備比大家先

有危險 不了不了 勇武呢?

agree
我地需要係呢場運動裡面，尋求突破，再多既和理非遊行，都唔會令場運動有重大發展，望唔到我地想見既結局

新屋嶺係象徵黑警濫權既活大大一座証據，既然機場都可以有禁制令，我地都可以向法庭對新屋嶺實行禁止非法地及有意圖地故意使用酷刑

萬一法庭唔接納我地既訴求，我地更加有大條道理，名正言順，出師有名去進行各種民間行動，修葺，光復去新屋嶺既路

你係咪諗住衝入去救人 唔係唔撚洗講野啦

咁你不如直接去圍習近平屋企啦

遊行就可以係其他地方搞
如果係要去新屋嶺 就真係去拆左佢 真係去打仗咁款

有冇辦法令呢座嘢用唔到？

講真 去到衝唔入去咪又係無撚用
有壓力then? 你去到幾多次？你估好似太子站咁就係市區中心咩
靠一兩次嘅壓力 佢會放人定食誠實豆沙包講真相？

況且 同勇武都唔衝狗屋道理一樣
諗真啲就知 根本唔應該衝新屋嶺

真係只有由上而下或者搞到國際出手查呢樣野 咁先有機會搞散佢

新你老母，去機場阿

打新屋嶺係一定會變咗打巴士底監獄咁
你要面對嘅係隨時被PoPo同公安射殺
我當你真係同佢死過，咁之後場運動就同法國一樣正式變咗武裝革命

樓主你有心理準備入戰爭狀態未

去新屋嶺=自動送死

都唔係，銀髮族好似都入過

乜撚野叫被自殺又係裡面？

遊條毛咩 未夠武力去送死

yes

唔駛燥底
我意思831後那些離奇自殺案件，可能有d係正被困於新屋嶺嘅義士

意思即係有部份已被自殺
有部份在囚的會被自殺

唔係咁講, 你要先搞清楚入去嘅目的係咩先。機場雖然危險, 但阻止到航班升降就可以打擊到港共, 所以即使危險都值得做。但新屋嶺呢? 如果純粹圍下宣洩下, 而令到更多手足比人拉, 咁就係搞手不負責任嘅行為

上返去呀!!!!!!!!!!!!!!

d女係咁被人姦呀仆街

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

[url]自book旅巴有冇得諗？[/url]

d狗著曬軍裝
行山路一定冇可能追到義士
你試下拎盾牌行山

入去真係同打杖無分別

認同

如果有一大群人一齊入 點解唔救